
                      Película trepidante, que no te da un respiro, aunque para lo que cuenta se habría podido acortar 1 hora de fiesta sin cambiar el argumento. Mucha disparidad de gustos entre chicos y chicas.
        
            